求好賤呀 林鄭版gif

如題

多謝大大

想嘔呀

我屌洗唔洗咁重口味呀

點解我會入黎